好想同Ali 一齊沖涼

想同樓豬沖涼

我同waiwaiG沖涼

你係狗!!!!

你係連佢隻狗都不如